《純學術討論》《陰謀論》其實係咪真係有斷指？

好多巴絲都講過插眼係好痛搞到咬斷手指唔出奇，但其實係咪真係有斷到手指呢？
PS如果有巴打絲打有更好嘅片段歡迎提供。

1.佢手指最前嗰個位好似係一種特技化妝有啲血係指頭，你諗下，如果你比一張紙界到，果D血都爸爸聲咁流，點會好似佢條手巾流咁撚少啊。

2.就呢條片第2:50秒有個綠色衫嘅狗好似好假咁講咗幾句"嘩你睇吓!斷指呀!嘩你睇吓"，冷靜都唔在講，好似夾定咁樣成個局咁，斷指嗰一個仲定過抬油，有冇咁鎮定啊

3.到宜家都未有駁返隻手指嘅相，果班仆街點會放過大做文章嘅機會呢？

我懷疑呢單野特技化妝都出埋打輿論戰，呢個仆街政府有乜撚嘢做唔出，用呢招屈鳩義士話係暴徒變相好合理。

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

721聲明

我們一眾香港人謹此聲明，我們在6月9日及6月16日已經以和平、理性、非暴力的方式，進行和平遊行表達過我們的訴求但政府屢次漠視民意、又以前線警員作為擋箭牌，故此我們於2019年7月21日的一切行動都是以五大訴求為目的。

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4.追究警隊濫權，於連日以來的遊行示威中，警方多次未有展示委任證及警員編號包括 ：快速應變小隊（速龍小隊）， 雖然保安局局長李家超指該小隊制服未有足夠位置展示警員編號，但在2016年旺角警民衝突中其肩章仍縫有警員編號。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，我們強烈譴責這些濫權的行為並且要求政府成立獨立調查委員會，追究濫用武力警員。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，我們促請政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法迫使政府達到我們的訴求，但只要政府能夠達到我們的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會暫停。

我們一眾香港人在此促請香港政府正面回應五大訴求。

推

自推

𨳒成埸戲咁

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

(陰謀論) 送前線入浩園並唔係真正目的...